1716 英國領事館已確認開放領事館範圍供市民休息

1716 英國領事館已確認開放領事館範圍供市民休息

加油香港人

push

推

林奠你地仆街啦

終於肯做嘢

Fb見

sorry阻阻你一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

中英聯合聲明合作良好

God Save our Queen!

God save the queen!

大英祖國

Youtube backup

警察射頭

俾多啲人知入到去就安全喇

God save the Queen！

係就開放領土俾我地暫避啦

快d去，政治庇護

Push

搵MI6捉佢兩個仔做人質啦

結果係殖民地地主先係幫香港人

真係落港共同中共面，好撚樣衰

即刻取消班高官居英權啦屌！

英國領事館表示 入黎拉人呀撚屌！

金鐘道/橋上全狗 勿去, 懲教已到灣仔增援

RTHK司機頭中咗槍 情況嚴重[/red]

中信有人被困

金鐘C1要哮喘藥, 太古廣場要急救

藝術中心下有急救/物資站

中環碼頭可暫時撤退 中環L/J出口/香港站/AIA可放物資

英國領事館已確認可作休息[/red]

屌你英國出聲未
聯合聲明你有份簽架

有冇sources?

受傷嘅可以入去尋求保護同治理

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

終於做到野

出咗news la
Ok

請大家幫簽：要求白宮制裁香港官員

要收到email按verify先算成功簽左

香港站邊度可以擺物資？放左工宜家衝過去

Rule Britannia

證實係假

地址呢？

fake news 咪撚再推啦

假新聞，唔好推

God save the Queen

屑你老味肯出兵救香港未
仆街英國佬

假架！

假，打電話去關左門

❌以下內容極可能是假消息：
英國領事館已確認開放領事館「空地範圍」供市民休息

已致電英國領事館，熱線駁去倫敦，表示駐港領事館已關門

Source: Fact Check人員致電

有需要的快去

你入呢個啦

黑警衝入去開槍

God save the queen

入呢個

天網恢恢 次次班狗亂黎都係cctv 影到

假架屌

Ok

休息駛唔駛行到咁撚遠
用下個腦plz

假消息嚟

仆街假嘅?????

美國眾議院議長對香港回應

用腦都知啦，佢有開一定會上新聞同佢自己專業會講

屌你老母英國,快撚d脫歐亡國

推，呢個好有用

屌你老母英國!!!!

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

都係個句老豆 想我地死 反而係個陌生人幫我地

證實了是假消息
不好意思

Fake news

開放領館等同認香港不安全,可能下一步就係安排國民退回本國

估唔到破壞安寧的唔係示威者同黑社會,而係警察故意殺人

tg群話天水圍有鬼 有人比人拘捕
有無人知咩事？

太急了

陣間真係有犬隻去拉人架

Pish

加油

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

✅ 已核實內容

社聯於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。

地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂

Source: 社聯FB

呢個係真

May she defend our laws

唔該順手搞掂埋林病同佢啲屋企人啲外國身份

打游擊先
搵安全地方避
消耗完班狗體力
再集結

推！

幫香港人不如徹底啲
麻煩佢宣佈埋BNO=BC

推!

推 可以成班衝入去

Fake

FAKE NEWS, 唔好再推

假架！有人打去問左

冇bno

屌....都係既
係開放一早出知啦...
當年出賣我地宜家沉默..等天收啦

fake news

fuck news

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

係真架
英國領事館開放空地
我講大話死全家！

God save the Queen!

新ac 屌你老母

香港政府呢鋪仆街了
搞到領事館

真㗎，有份搞

利申：有份推到英國畀人入，見咗代表